[再次提醒] 小心任何人給你的物資 !

今天一事證明黑警已經運用公安戰術, 搵幾個公安衝進人群當中開槍.
係我阿爸年代, 有幾個警察衝入人群當中開槍, 一定會發生殺警事件.
(好彩班你地沒上前圍毆佢, 唔係就中左劇本)

而家開始老屈砌生豬肉, 臥底直接動武打人, 都只係哪喳招既開始.
廢中我相信會有更多哪喳招.

廢中我成日見到你班小朋友收到物資, 很多人都沒有把條碼撕去.
條碼係可以查到好多野架, 見到有任何有CODE既東西都有破壞/撕去啊!

香港人加油!

撕code有道理

但中計就錯 有狗衝入黎打佢殺佢絕對唔係中計 唔使再講

啊，小心入面混左其他嘢添啊
唔係想白色恐怖
但細個啊媽都教落去酒吧k房行開左之後翻去杯嘢就唔好飲啦
係防人之心不可無小心駛得萬年船啊
唔好怕醜check，有禮貌啲對方係同路人的話會諒解

香港人真係太善良
先比人有機可乘,防人之心不可無

我明白, 我永遠都支持你們

唔殺？OK
永久制約行動能力